想講老鼠安同賓穎根本係on9

偷食偷到咁揚，連自己圍內都估到，抵啦

賓穎咁撚猴擒，屌落咗車，上咗房再猴擒都唔遲，短短地一條片，足以玩死你地

老鼠安，仲on9 假假地做下戲，扮推走賓穎先都要啦，做都唔做
你條女咁猴擒都提下佢啦，仲有個司機係度，當正無人係度？精上腦都唔撚醒水

結論：抵你地俾人爆

成單野，最大得益就係蘋果根本有預謀做鳩佢地

pish